點解土耳其拎02世界杯季軍但冇認受性？#???#

點解土耳其拎世界杯季軍但冇認受性？

好似當年無線個主持係咁講 ”夏辛沙斯”
最尾巴西換 Dennison 出黎玩野